有冇人好冇心機讀書

完全唔覺自己讀緊書
成堆assignments未做過

個supervisor一月就開始玩消失
份Fyp打算請槍解決

份fyp 就快收皮

GPA 低過1.0

METOO

係咪中咗武肺

預左肥 網上教雞同鴨講

final year堅慘

唔信全班得自己唔識 攬炒囉

冇聽過書咁滯

考試實大把人請槍／買答案

唔怪得知樓主咁得閒成日開膠post

係，我一路上堂一路出po

真，我上堂過下成日見佢

網上考就得

實體考點請醫學院都照考

應該全跟

俾人踢出校未？

巴打讀咩

唔好咁留意我😳
我會怕羞😳

BBA

怕羞比較可愛

我個 professor 中左肺炎
本身要presents
而家都唔知點

我個ex嗰陣又係話我得意

商狗
我哋理狗同你死過！

邊度人？

就黎 過埋依個sem睇下點
都係冇乜心讀

4G傳播！

絲打讀理科？

其實我都係讀緊唔中意亦都唔擅長嘅科

Here, 當我想認真坐係度睇片時，唔夠5分鐘即刻開番隻game, 就咁份lab最後都冇做，因為唔知up乜

係，不過男女比例好正常，food 方面嘅科所以女性都多

讀bba要擅長啲咩

鳩up!

我一係開連登po一係玩手機驚

星期三要up ppt，宜家先做緊，摺開拉巴做紙既表示冇圖書館做得好痛苦

就係冇嘢需要擅長

我最中意打paper

咩出路？

做鴨
得閒幫襯，俾個7折你

邊間u
bba入邊都再分唔同範疇

六折

自爆NG!

費事自爆了
總之廢科

都得

五折

首次服務免費ok?

一口價，七折

就咁話
只收現金， 不設找續

好似得一間u的staff有出事
就係個間

佢嚴重到zoom都上唔到堂
之後先知佢中廢炎

巴打好似一見到份assignment一隻字都寫唔到

好多fyp鬥士
10個interviewee有5個say no，4個放飛機，得返1個自己fd
決定當劇本咁作對白算

有 覺得自己好癈啲嘢好難

唔係個個都自己作架咩

好多Assigment呀嗚嗚🥺🥺

點做到 ?

你太偉大了

死gay佬

從來都冇聽過有人會低過1

我前女朋友

日日困在家中就快有情緒病

屌我都係

same
依個時候就好想有條女

我好想交白卷就算
好想喊

我都係但每日好似冇做過野咁

fyp咩黎？

然後？

可以

一齊做assigment

🌊The Flow陪你考DSE2020：ReVision DSE溫習室📚開始喇！

誠邀各位DSE fighters 💪🏽有需要的話就過嚟備戰。呢度夠安靜🤫，🔌尿袋/ 電話差電位📲，消毒用品隨時自助清潔，有支裝水供應💦，樓下一樓有餐廳🍽，仲好近觀塘地鐵站。如果大家係屋企溫書好辛苦，相信呢度幫到你。🤜🏼🤛🏼

📅開放日期：
💕2020年3月20-21日（星期五至六）（試行運作）

記住！3月22日（日）係唔開！記住！3月22日（日）係唔開！記住！3月22日係唔開！（日）

💕2020年3月23日（星期一）至2020年5月2日（星期六）
公眾假期除外

🕦開放時間：
⌚星期一至六：
上午10：00至晚上8：00（下午1:30-2:30午膳）
⌚星期日：下午2：00至晚上8：00
**請準時入場，遲到30mins或提早離開者，將由後備籌號補上
**最遲入場時間為晚上6：00

💒開放地點：
觀潮浸信會五樓小禮堂 觀塘翠屏道11號（港鐵站D1出口）

📋登記方法及限額：
🍄ReVision Room 試行運作期間，每日上限26人。登記後，將會收到籌號或後備籌號，先後次序以google 表格結果而定。

🍄如滿額可考慮到一樓嗎哪餐廳溫習，如有空位，會通知後備籌考生當天可以使用ReVision Room。

✒Google 表格於3月19日晚上11:15以下地方發佈，請立即Follow/ 加入：
💡The Flow IG ：

💡東九龍DSEfighters戰地支援站：

依度啲人直頭u都就grad

睇下有無DSE手足需要

我明明好多assignment但乜都冇做過，日日係到上連登，仲有成堆ppt等我背考試前直接睇textbook溫算

上個sem Gpa3.4
今個sem有1都偷笑

應該係Fuck Your Puzzy

認真

Home study唔啱我呢啲極度唔自律嘅懶撚

乜都唔撚想做
份fyp都唔知點算

+1

sam

份fyp合格就算
仲話要錄音 present

好憎依啲

4月頭要返去交hard copy
4月中要返去face to face present

邊間咁仆街

Poly 屌
仲要買隻blank既cd 擺個soft copy入去 好撚on9

Asso year2,自從用Zoom上堂，就已經走晒堂，一堂都冇上過，俾完錢報U，原本仲好有心機好有決心想過3爆4上返U，有幾間大學都俾晒面試我，但我連in都冇去in

點解要咁作賤自己？

冇咗以前讀書嘅氣氛，以前成班組員一齊奮鬥，一開始就完兩堂之後就越走越多，assignment 過晒deadline，依家想追都追唔到了，報咗消防，睇下遲啲升隊長嘅時候再進修讀反